為「熱普城」贏得一席 鄭松泰：第一件事要打倒肥佬黎

立法會地區直選在點算超過九成票後，「熱血公民」成員鄭松泰料可獲一席。然而「熱普城」整體選舉失利，參選港島的鄭錦滿名單、九龍東的黃洋達名單、九龍西的黃毓民名單，與及新界東的陳云根名單，皆料落敗。鄭松泰指，熱血公民的落敗是因為太多香港人沉默、虛偽、不走正直道路。又，由於熱血公民近日一直指控《蘋果日報》對他們作打擊，鄭松泰說，熱血公民要站起來，第一件事是打倒《蘋果日報》和肥佬黎（黎智英）。

在亞洲博覽館點票中心公眾席，佔據一角﹑全部穿黃衣的熱普城支持者，一片愁雲慘霧，更有不少人曾痛哭。清晨鄭松泰曾現身慰問支持者，他表示，熱血公民不會展示軟弱失敗一面給人看，又謂熱血公民乃香港最正直組織，是香港唯一正路。他又引黃毓民的話說，「十幾年來，一步一腳印，印下的就是香港激進派、後來整個本土派的崛起。」承認今天「我們熱普城是有一點點挫折」，因此會面對和檢討。

他又提到，「教主（黃毓民），大亨（黃洋達）已經承擔了許多。國師（陳雲）亦同樣。」他又指，「我們（的路）難行，是因為太多太多的香港人願意選擇沉默、虛偽的一面，沒有理會甚麼是正直的路。」「然而易行的（路）我們不會行，就是因為（要走）難能（的路），我們才是熱血公民。」他呼籲熱血公民「在哪裡跌低，就在哪裡站起。」而當務之急，就是「打倒《蘋果日部》、打倒肥佬黎」。其後，眾人齊聲跟著喊「打倒肥佬黎」。

熱普城食屎啦，呢班仆街

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

Old news

未打倒肥佬黎佢就已經清算黃毓民

陳雲又中[sosad食左藥未

蝗洋達依家撈乜

而家都係咁諗